[月經]一月份一人五張

轉行影菲林

今個月手機街拍
部相機帶左出去都冇拎過出黎用

正

兩張香港 三張東京

忙住搵工返學嘅一月
得兩張正常
留個IG:

影得幾有感覺
用咩機影

今個月冇乜點影過相

都只係風景相
失禮慚愧

今個月冇乜認真影相，太忙

得d旅行相

袋蛇

自己去旅行係多啲時間諗下野影下相

同意
就算同團朋友都係影相，有時都唔會有貨交

五張變1張

新手拋磚引玉

[img]

新手

第一次異地做野，最後一張iphone 影

又係旅行相

想知巴打用咩機咩鏡影
同埋可唔可以SHARE黑白相主要執左d咩 好靚

求指教

sony a7
vm40

黑白相主要係調低飽和度
靚唔靚係主觀，最緊要影自己真正想影嘅嘢

旅行相

巴打成日幫coffee影
有冇得屌埋？

第一次玩菲林

點解會有coffee

影左咪有

女上佢再做瑜珈應該一夾既射